[行動post]想同大家傾下10月31日 附送日程表

10月21日黨鐵兩點就封左元朗站
當時好亂 即日吹雞所有黨鐵站都可以悼念
但始終每條線可能2-3個站集合 大家好似冇咁散
以下係我既提意 有錯請吊 因為對其他區都唔太熟

西鐵線：屯門 元朗
荃灣線：荃灣 太子 尖沙咀
東涌線：東涌 青衣
港島線：灣仔 北角 柴灣
火車線：沙田 粉嶺 九龍塘
馬鞍山線：馬鞍山
觀塘線：調景嶺 黃大仙

希望可以有共識方便文宣方便大家到時聚人頭
日後1121 1131⋯都可以用
黨鐵喜歡的話封埋我以上講既站囉

日程表

10月26日 遮打見 18:00

10月27日 尖嘴見 15:00

10月31日 毋望831 19:00

係咁多先 唔該準時

Push

Pish

可諗諗

推

推行動

其實星期日究竟係集會定遊行

今個星期日遊行
下星期日集會

推，一齊傾下

10月31先傾就太遲

有兩手準備

太子站應該極重狗，除非夠多人。
但係全線悼念又會分走左啲人

行動post推

太子站應該唔開 附近會程狗
好似元朗咁
所以都盡量想2-3個站集合

太子31號封硬
改旺角點睇？

重

都可以 但如果只係講定多一個站 佢有可能都會封

咁文宣張圖應該要update下 唔係會好亂 辛苦文宣組

天水圍仲兇險

7:00

晚上7:00

推行動post

係 超難走

但#1咁分又好似散咗啲
東涌嘅直接去埋青衣
北角就再諗諗？
一分散咗唔夠記者影晒 啲福建佬又出嚟就大鑊

唔係有遊行咩 銅鑼灣行到lkf之類

都明白你既憂慮

兩點封太子
焗你旺角行路去
人多甚至tg嘅，封旺角唔出奇

太子有佢symbolic meaning，唔好話連登唔代表全部市民意見。就算只係連登手足，都一定有人唔想放棄太子站。
太子一定係好一部分手足嘅聚集點。

推

全世界膠post、推理post 不推文
只推行動post

27究竟係集會定遊行

總知去左尖咀 再睇到時決定

我明白 元朗都一樣 封左就走去大馬路坐
但只係有d和理非手足都想悼念 咁都係想聚番個d和理非手足 唔好咁散
到時太子 想坐馬路好似元朗咁 絕對無問題

PUSH

借位一用....

Web browser 直接連結收睇香港人日程表 (Any platform)
01.

02.

03.

香港人日程表iCal版 上線啦

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[分析] 和你 返工 1.0 (希望可見到2.0出現)

我想再有一次超級和你塞!!!!

Tui

北區人表示 粉嶺轉上水 粉嶺逃走路線係地獄級 上次有26個手足開花之後被狗咬

好 感謝

西鐵線：屯門 元朗
荃灣線：荃灣 太子 尖沙咀
東涌線：東涌 青衣
港島線：灣仔 北角 柴灣
火車線：沙田 上水 九龍塘
馬鞍山線：馬鞍山
觀塘線：調景嶺 黃大仙

最新版本

西鐵線：屯門 元朗
荃灣線：荃灣 太子 尖沙咀
東涌線：東涌 青衣
港島線：灣仔 北角 柴灣
火車線：沙田 上水 九龍塘
馬鞍山線：馬鞍山
觀塘線：調景嶺 黃大仙

幫你推下

Thx